聯合國表明支持Antifa

屌佢老味痴撚咗線
係咪比人收買咗？

食屎聯合國。人地美方都正面回應 ，香港過去成年警暴問題有無支持過香港

on9

聯合國一向都係邪惡組織, 唔係民主產生, 又冇監管, 貪污搞細路唔通真係少數咩

只要世界乜柒 聯合國乜柒 呢啲排頭 根本係度搵著數